﻿# Snake

Tak tohle byla pecka :) Původně jsem to chtěl outsourcovat AI, ale nakonec mě to tak chytlo, že jsem to udělal manuálně. Snažil jsem se commitovat co nejčastěji, ale někdy jsem si nemohl pomoct a refaktoroval víc věcí zaráz...

V každém případě díky za cvičení. Tohle jsem si upřímně užil.